做緊地產行業 你問我答

唔係sales
其實有冇人想知

睇黎無

D樓價幾時冧？

而家成行都吹緊加息 應該會有少少調整 5-8%
但自從推咗入息審查 樓價係好穩固 除非失業率上升

行內氣氛如何？前景點睇？

有咩位好做 leasing?

冇咩成交

睇你想做咩 back office 都幾好做

佣金最多一次係幾錢？

工商廈買賣可以超過一億
住宅暫時見都係1000-500萬左右 唔係好記得
以上係未同公司分錢嘅金額 分咗隨時得5份1

如果你係問我收過最高幾多就答你唔到啦 因為我唔係agent

Back office有啲咩位做？ 晉升前景點樣?

正常公司要嘅位置都需要人嘅
廣告啊 admin啊咁囉
前景點就睇公司啦 但大行通常會有花紅雙糧 都唔少野

可唔可以養我

就聖誕祝你搵到男朋友

點媾地產妹

識唔識馬小姐

而加岩岩入行既經紀係咪多數係死臭飛mk仔同啲啊嬸做架？可能比啲新聞影響 眼見都係呢啲人 有無啲正正常常？

識唔識肥佬

點睇馬小姐件事

出新盤果陣，附近二手總係有高市價成交，係咪真係發展商自己友搞出黎

做緊美聯？

有冇扑過馬小姐